以後出去大家唔好著黑衫？

有心出嚟其實係咪唔需要靠顏色辨認(?)
而家啲黑警見黑衫就打 大家走都人心惶惶
啱啱太子站換咗衫嘅手足其實望住啲狗衝過嚟
唔好驚啲狗自然搵唔到目標(講緊無差別嗰陣
頭先見到地鐵有手足俾人拉出嚟打真係忍唔住喊

自己想送頭就去啦，唔洗通知大家

黑色唔係俾我地認人, 係black block

應該一早要等佢地斬錯藍C

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

太子站比人打果幾個市民主要係著白衫
黑警係無差別打人

黑衫既目的係增加秋後算帳既困難

sorry頭先見到條片淨係一個黑衫手足俾5 6個人拖出嚟打好激動

呢幾次出黎放哨，唔black block情況下多次近距離遊走係高危地帶全身而退，著黑衫帶口罩反而極度顯眼

大家唔洗再回樓主啦,由呢個POST沉啦

應該買左幾件黑衫日日着，周街黑衫行黎行去，要佢地成日提心吊膽

black bloc係由頭包到腳喎
你得個一件黑色tee black乜春呀
出得黎發夢 係非常時期 明知敵方著眼點係邊係咪應該避得就避呀